\chapter{Introduzione}
\label{iter01:intro}

A seguito dell'ultimo incontro (di kick-off) con il cliente \'e stato approvato il documento di visione e i principali requisiti e casi d'uso che l'applicazione dovr\'a implementare.

Nella prima iterazione si \'e deciso di analizzare i casi d'uso:
\begin{itemize}
    \item \nameref{usecase:uc1};
    \item \nameref{usecase:uc9};
    \item \nameref{usecase:uc10};
\end{itemize}

Di seguito la struttura del seguente capitolo di progetto:
\begin{itemize}
    \item {Modello dei casi d'uso aggiornato
        \begin{itemize}
            \item UC1 aggiornato (\ref{iter-01:uc1})
            \item formato dettagliato per UC9 (\ref{iter-01:uc9})
            \item formato dettagliato per UC10 (\ref{iter-01:uc10})
            \item Prime regole di business (\ref{iter-01:brules})
        \end{itemize}
    \item {
        Analisi orientata agli oggetti
        \begin{itemize}
            \item Modello di dominio (\ref{iter-01:domain})
            \item Diagrammi di sequenza di sistema e contratti delle operazioni di sistema per i casi d'uso analizzati (\ref{iter-01:ssd_uc1})
        \end{itemize}
    }
    \item {
        Progettazione orientata agli oggetti
        \begin{itemize}
            \item Prima versione del diagramma delle classi software (\ref{iter-01:dcd})
            \item Diagrammi di sequenza per i casi d'uso analizzati (\ref{iter-01:sd_uc1})
        \end{itemize}
    }
    \item { 
        Implementazione e test
        \begin{itemize}
            \item Implementazione test-driven (\ref{iter-01:implementation})
            \item Pattern utilizzati (\ref{iter-01:pattern})
            \item Test dei casi d'uso (\ref{iter-01:tests})
        \end{itemize}
    }
\end{itemize}

